［日劇對決] 東京愛情故事 定 101次求婚

共通點：

兩套都係1991年係日本首播同埋都有江口洋介演出

正評：東京愛情故事
負皮：101次求婚

101有江口洋介？太歹唔記宿左

有

東愛無得輸最鍾意呢d唔係大團圓結局既愛情片

101 幾切合現實，樣衰的好男人

101次求婚既淺野溫子我覺得演技有D浮誇, 相比之下鈴木保奈美好少少
不過兩套劇既男角都好正

其實我覺得東愛織田裕二都唔係話好靚仔，個樣幾鄉下仔

因為講佢由鄉下地方愛媛黎到東京做野，所以角色上要搵個樣土土地

認同，唔完美嘅結局更令人懷念

我覺得東愛幾反映到現實社會愛情

好多人最後一齊個一半都唔係自己最鍾意個位

明明大家都鍾意對方，但係就係無可能長遠走落去